一人一個淨係會岀現係電視劇既情節

一嗌即刻有的士
依家等左十五分鐘都未見到有一架

屌你老母啲的士死哂去邊

搵槍射爆門鎖，
飛啤牌殺人

流言終結者試過唔work

8點劇一家人嘅早餐

家家戶戶冇鐵閘

公屋先有鐵閘

舊樓都有架

一個人默默地喊硬係會有異性唔小心撞破

好多爆炸冇個大火球
但電視往往求特效

化妝瞓覺

台劇標準：窮女俾有錢仔媾

毒撚既我都想有

日劇：男主角係大道理英雄

喺屋頂跳過對面大廈
打交會打得好型, 打曬筋斗咁
圓枱圍住食飯留返個位比鏡頭影

成日都諗如果電視劇入面啲人叫uber會唔會屬於幫uber賣廣告, 如果屬於嘅話截的士哥都係幫的士賣廣告啦

跳過對面大廈天台

成家係屋入面都著鞋

無限偷聽
瞓唔著半夜起身有人煮麵你食
直接剷上人屋企搵人好閒
見倒人就嚟俾車撞, 衝埋去代替俾車撞嗰個人

電話冇鎖, check 電話易過借火
whatsapp 對話永遠冇history / 永遠係第一句

唔愁冇女

一個手刀劈暈你

拎個炸彈去微波爐叮就唔會爆

淨係人生不停有起同落就已經唔會出現

好多人都係平凡咁過......

電話解鎖畫面傾電話

淋雨情節但個人冇濕過

有情人終成眷屬

瞓教化妝

個個都住過600呎既大屋

日劇最尾個集 只要係咁跑就可以趕得切去機場搵返條女/仔
最後大團圓結局

重傷瞓醫院都化妝

間屋成千呎咁大
一人有一間房

你鐘意既人會知道你暗中為佢做既事

洗完面望住塊鏡諗嘢

永遠都會有誤會
男女主角永遠都唔會解釋 暗自神傷

咩劇黎 聽都未過

呢個真係諗下好

屌您老母的士佬！

男女冤家最後一定係埋一齊

返工可以好多時間傾計

上的士唔駛講去邊，直接講「開車吖唔該」

訓教

唔開車聽收音機都試過

一腳就可以踢開度門
死個時嘔血可以講好耐野都未死

警察追賊一定會追到入後巷，然後個賊會一野推跌哂d垃圾羅

比人射十幾槍都唔死

屌幾撚井底先講得出

講秘密/陰謀嗰陣一定有人咁啱聽到

應該係射咗幾百槍都唔會中